呢排可能會有好多民意撚，我想先講兩句

其實根本唔需要理所謂民意

第一
好多人其實都支持
唔支持嗰啲由一開始就無支持過你

第二
佢地屌柒你阻住生活係因為覺得屌柒你你會停
只要堅持
到佢地發覺屌柒你都無用嘅時候
佢地就會屌柒政府點解唔解決問題

好撚岩

推

出聲明譴責政府無能
帶班藍絲風向

只要堅持
就會有呢個結果

呢排大家可能好辛苦
我都係啱啱先有幾分鐘得閒想出個post

但大家一定要堅持

無錯 所謂中立撚 佢都係開聲屌 佢唔會搞其他野 堅持就得

其實好多市民都明政治問題政治解決，問題喺個政府度

係 政府有主導權 同可以解決件事

咁叻落場講，完

基本上兩個陣營既人都堅定左
唔洗再理了,但記住示威者唔可以殺小朋友

唔支持果班廢老大多數有權威性人格，只有比佢哋更強更硬佢哋先有機會轉，扮弱者求援對佢哋完全零作用，打到佢哋驚先有機會令佢哋認為政府係弱者，叫政府投降。

絕對正確
街市D阿姐都開始屌政府屌黑警

民意撚其實好on9你老母幾唔同意做法都冇可能由黃變撐警

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

PUSH

好多同路人覺得呢幾日 好正

好多人被罷工
或者攞正牌遲到

連d 地盤工友都開始質疑柒婆個管治能力

過多一排連啲藍絲都會

雖然好似已經有

推呢個

事實好多人手停口停 你三日冇食飯都屌喇 五個月前仲會有唔好意思行動 而家就冷嘲熱諷 可以做多一步點解唔試

我哋叻喺叻在be water 唔止一味衝 有勇有謀 就算民意唔割 出去派文宣同道歉解釋番三罷原因再鞏固民意何樂而不為 八月時葉國賊上電台講過六月以嚟佢見過最難拆嘅招喺道歉行動 佢哋完全搵唔到位入 一手好牌自己放棄???

政府而家想趁火打劫 爭取民意 加深港豬對示威者怨氣 爭取民意 仲有十日區選 冇腦港豬事實上好撚多

拆彈唔該 唱歌又好唔好意思行動都好 香港人受軟唔受硬 繼續冷嘲熱諷冇辜市民 場運動就死喺我哋自己手上 成也民意 敗也民意 當本地民意/大陸民意都支持出兵 美國都冇say

Exact7ly

好似前日
唔知係咪搞到沒馬跑
所有藍絲屌7政府
沒撚用

有D仲會話 明明人地要五大訴求
你快手答應咪得Lo

只可以講 事實上所有事情都有好有唔好
我知道有手足唔支持 三罷
但係原地踏步 咩都唔做
唔會有改變
咩方法都會去試 先係我地既特點
有咩事 做完先再檢討...

呢啲可以做
但絕對唔可以因為話會輸民意就停止行動

唔洗再驚咩民意，係自己區開過花就知，根本都有好多師奶呀叔支持，仲會比以前更大大力屌狗同提水

淺黃淺藍好多遊離派 只著重眼前利益 亦唔會主動關心時事 文宣組出動都好緊要 連儂牆可以吸引好多街坊老人家

無人格的毒男呢條5毛成日係度陰d陰d扮民意撚想我地自行收皮

仲係好多人中計

因為港英的確有解決問題
佢解決問題個方法係打柒你

我無話堅持一定會贏
可能係出埋老解都得
但唔堅持就一定輸

簡單4個字

欺善怕惡

冇錯

的確 勇武打餐死 文宣組出動喇

民意就係關鍵時刻拎黎消耗

唔會割

乜唔係唔講民意

自私撚 睇假新聞撚 係勝利球迷黎
仲有可能係斬你既敵人

文宣time

而家越嚟越癲嘅係警察

第二點絕對係重點
正如無人會屌柒颱風海嘯因為屌來無用

近來藍屍成日斥責黑衣人私了唔同政見嘅人，企圖拉攏民意。

只要向佢地解釋，點解黑衣人每次私了完人之後，總會有FA同時出來不論政見咁治療被私了者(打埋FA者除外)，就知道並非真係想攞命，只係想教訓下人，要攞命就趕走FA先啦。

相反，元朗白衣人丶北角福建幫丶獨行刀手嘅身邊從來都冇FA敢行埋，因為佢地目的真係想攞命，亦唔想俾記者影到佢殺人嘅証據，所以同樣會對FA同記者襲擊。

周同學嘅意外甚至有警察阻礙救護車救援，已經冇咗人道立場嘅只係隻魔鬼，唔好再俾呢班殺人魔欺騙。

push

你落場睇下就知點解唔係危險

冇錯 一早歸晒邊
民意撚收皮

Yes

正解

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

開頭港英諗住撒出香港, 只係支那覺得香港仲有利用價值唔選擇佔領香港啫

係，唔好又突然變返做民意撚

完全正確
五個月仲民意係未訓醒

民意有幾多就睇下區選啦。

P牌照推
所謂民意只係勝利球迷，會贏就得

咪就係唔係突然...

//到佢地發覺屌柒你都無用嘅時候
佢地就會屌柒政府點解唔解決問題//

我屋企件藍絲就係

話說有人叫佢簽名反暴力乜乜乜柒 , 話已有113萬主流民意支持乜乜乜
佢無簽, 因為佢都覺得無用, 佢話簽完唔通班後生會收手咩
我就順勢同佢講, 依D簽名好危險, 唔知咩人搞, 可能係詐騙收集資料
又有可能係黃絲扮架, 收左個人資料之後被搞.
所以依家最好扮中立, 唔好多多聲氣.

仲之小心D，
加強文宣

啱阿屌

你落場啦屌
停撚咗車先掟架on9

藍絲係核彈都唔會割架
而且實際上佢地既「支持」
咪又係喺facebook whatsapp forward下野
有一堆連票都唔L投
呢種支持要嚟都無意義

冇錯，所以民意唔會逆轉，而且兩個立場支持者只會越來越堅定
當然其實都唔係好事，雖然示威一方可以繼續升級，但政權都可以。
解放軍之外，政權仲有popo嘅實彈清場呢招可以用。

唔覺得佢地會屌政府
見琴日就知 人群亂鬥已經開始左

前綫忙撚到閪咁，邊得閒理啲民意。

多左人幫手清路障同鬧手足, 藍屍亦變得勇武, 開始用磚掟人, 反抗爭力量係大左

黃轉藍冇咩可能,不過淺黃轉中立撚真係有,黃藍兩邊都唔支持做返港豬
雖然轉得態既都唔會落場，不過佢地都有佢地既作用(分享文宣,支持黃色經濟圈,係同事朋友之間屌班狗感染其他人)

遲早變成北愛爾蘭咁，互打。

習曱甴

終於有人明
講得好

傾多兩傾原來條友係冇落過場只睇TVB嘅港豬嚟

成事在天, 謀事在人啫

一定會有，唔洗理佢地

認同 咁多個月 大家都會體諒 唔會再變

第二點嘅進程，我有少少唔同意，應該係咁：

藍屎廢老屌柒你阻住生活係因為覺得屌柒你你會停，呢點冇錯。
前線只要堅持，到佢地發覺屌柒你都無用嘅時候
佢地係會升級武力，包括斬人，
前線繼續堅持，佢地先會屌柒政府點解唔解決問題，呢點都係冇錯。
但係佢地屌柒政府解決唔到問題，係同我地唔同有所唔同。
雖然大家都係屌政府，但並唔係we connect
佢地係會要求政府出解放軍，甚至popo實彈收前線皮wor...

Agger